［推到9月］831黑警恐襲太子站罪證回顧

中共滅口魔爪可以伸向任何人，請大家幫手打包下載所有黑警罪證做個backup。
2019年嘅gif同片可以去下面個post下載
[有片、少圖] 2019年黑警虐待市民暴行紀錄

2019年黑警暴行紀錄全片：

2019年全片下載，方便播俾港豬睇 :

2019年 gif 一共83張，下載link:

8.31打死人

推

推唔郁都要推

tui

up

推到3萬狗一齊死全家

推
睇到一次都覺得好驚

推呀

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

831打死人

721 831

無差別恐怖襲擊

有冇2020年……

冇

好累……中

Push

睇到真係好 CLS

永遠唔會放過死黑警

黑警死全族！！

借個位 請幫推
831 有行動

【行動 Post 請置頂】八三一週年，手足歸隊啦！

今明兩日 831 行動
9月6 兩點半九龍見
祝 武運昌隆

推 樓主準備左好耐

721唔見人
831打死人

呢個係恐怖襲擊，唔知死咗幾多個

推推

要求額外開post推到班藍絲仆街

831 重要在於狗方恐怖襲襲香港市民

全世界都唔會有個地方黑警係地鐵打到週圍既人爆缸訓到

打頭本身就係嚴重傷人

831!!

世代相傳